[2017] 見習航空交通管制主任 Student Air Traffic Control officer討論

我今年報左
考左筆試
等緊下輪
想知有冇巴絲做緊
想了解多d同埋interview大約係點樣

推一推

推

再推

呢排爆緊逃亡潮
好多做咗好耐既staff都唔撈
樓主加油

可唔可以講多d

lm

想問 筆試會考咩
因為我報左今年 黎緊會考筆試